Zou zij inderdaad wakker, en zie mij, en vervloek me, en veroordeel de moordenaar?
Din zou ze zich zeker gedragen als haar donkere ogen zich openden en zij mij zag.
De gedachte was waanzin; het bewoog de duivel in mij - niet ik, maar zij zal lijden; de moord die ik heb gepleegd omdat ik voor altijd ben beroofd van alles wat ze mij kon geven, zal ze verzoening doen.
De misdaad had de bron in haar; wees de straf voor haar!
Dankzij de lessen van Felix en de bloedige wetten van de mens, ik had nu geleerd om te werken kattenkwaad.
